［Reddit戰線］TikTok刪左個女仔關於反中國的post

大家入去點火吧